有冇人home gym到無晒mood？

操完肌肉完全無pump既感覺

試含okay?

你唔悉操姐 自己上網學啦

KEEP 住,

唔做一段時間會好難PICK UP 返

巴打係咪無操過野？
Home gym 可能大Volumn 但強度一定唔夠

頭一星期home gym都仲有少少pump充血
依家成個幾月乜feel都無

屋企操好易分心 搞到曬左好多時間

屋企真係冇咩心機操，依家都係做30分鐘左右，當休息吓都係一件好事嘅

幾時開返gym呀屌你老母

重量上唔到 練背又難練 都唔知幾時開返gym

玩街健囉

練倒立啦，等於推膊頭，你推得郁十幾下算唔錯成就啦

我自己有對52.5lbs 可以轉重量個隻dumb bell
始終home gym同gym既強度就係無得比